---
ID: 262577
post_title: 天啊～～～QQ 大罢工
author: 南 靖男
post_date: 2004-10-16 23:03:57
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/10/262577
published: true
---
恐怖啊！
珊瑚虫论坛上说在线等级惹的祸。。。

真的无法想象没有 QQ 网络会是怎样？？
<!--more-->

23:25 分，恢复正常。
<blockquote> 10月16日电信设备故障影响腾讯部分服务的公告
<a href="http://news.qq.com/" target="_blank">http://news.qq.com</a>　2004年10月16日23:58
由于电信设备故障，2004年10月16日晚上开始，腾讯公司提供的部分服务无法正常使用，腾讯公司正积极同电信公司联系、沟通，目前问题正在解决中。
对由此给各位用户带来的不便，深表歉意！
深圳市腾讯计算机系统有限公司
2004年10月16日</blockquote>
<a href="http://news.qq.com/a/20041016/000436.htm" target="_blank">http://news.qq.com/a/20041016/000436.htm</a>